老老實實,曹星如真係垃圾

屌佢老母

做SHOW搵錢都做好D啦

酸?